一年-C級水晶球預言

發夢開左個C級水晶球，有以下預言：
1. 警方唔會有人死，但係會因為精神困擾，做出好多錯誤的指揮。
1.1 警隊現辭職潮，病假潮。
1.2 有人懷疑警隊出現集體精神病。
1.3 有市民向警隊提索償。
1.4 獨立調查成立前，有警員因於示威期間干犯刑事罪被市民作私人刑事檢控。

2. 示威者持久力去到國慶, 建制力量積極搵方法爭取市民支持，但多做多錯。
3. 區選選舉主任唔敢再輕易DQ後反對聲音，有唔少新面孔贏得本身係建制的議席。
4.和理非和勇武以外新力量出現--攬炒及智取派。
5.特首唔辭職，但長期請無薪假/病假。